開心速遞（53) 感謝KFCCOFFEE 主題曲好撚難聽 踢走賓穎

咁耐都無人開

!!!!!!!!

有bobo

深圳灣大學 ，洗唔洗hard sell到出晒面

專心睇

終於有人開

又反cup

要比人拉架

咁樣反cup

sweet

等你開

博香

深圳灣大學

全劇d戲最屎係咪mandy

大小姐

博思個樣

最尾錫面個下

今集糖度爆登

等咗好耐[

輕鬆反cup

集集都升緊溫

反cup

最好笑 會俾人告嫁

Bbq結局 好野

kiss臉

大小姐好正

博思

呢個反cup靚

so sweet
Mandy守得雲開

錫面

今集好過博士啦

都係錫面咋屌你
但岩岩博士用手擋住大小姐手指好sweet

po 霸泥妖

大小組

Mandy

世界級ending......

最尾冇人開
我f5左幾次都唔見

估唔到大小姐先係反cup位

佢最啱做慌張樣

善偉

嘩 甜死人啦

sweet到爆

好甜吖

反cup得靚 傷害他人身體

Btw 錫臉豬

潮善

聽晚好正

聽晚

大小姐係好媽媽

大家姐腳指

睇到mandy喊我都有啲眼濕濕 痴撚左線一定

大小姐一係驚虐兒坐監 一係篤Mandy

篤你我隻手指都好攰架

跪求錫面gif

大家姐

佢唔化妝個樣 。。。。難以想像
好多紋

成個星期日日都咁sweet

擋手指呢下先sweet

呢輯愛回家d反cup高質

咁都唔錫咀...

聽晚不得鳥

死港女mandy，人地為你好都有錯

香港人既後花園

唔講都唔記得飛立仔

I know that feel....

我以為開post嗰嗰俾我block左 突登登出再入過

唔係化妝嚟做咩

大小姐驚mandy驚法律會告番佢
between, 好想睇番博士之前著西裝靚靚仔仔接mandy果集

根本就樣衰

性格
外表忠厚戇直，其實心細如塵。雖然學業成積平平，但熱愛看書，是人肉百科全書。為人踏實專一，但礙於學歷不高而自卑，不敢向鍾愛的人表白，甘願當個「觀音兵」。

成日搵資料算唔算用返呢個設定

我都見成5分鐘都無人開先去開

博士個樣仲殘啦

mandy幾歲，d老態好出?

已經拎左紙巾啦

好掛住大小姐同送水輝條線

我意思就係而家化妝都遮唔到囉

好似好耐冇睇過大小姐同送水輝條線

臨尾博思攞手掌擋篤手指

黑眼圈勁姐

我專登唔開嘅 費事俾人屌

林淑敏

有無呢條線既集數 想睇番

好耐冇出現啦

博士wink住做冧樣

真係希望jan姐係演技上再比D心機

唔覺

係咪今年30

慢左半秒wor

希望下星期有

轉台睇BBC

編劇，你聽到大家既訴求未

提提大家 開心速遞BBC打麻雀
不過依家開左關聲先 因為播緊賓穎

mandy今集啲戲幾好
啲港女位，發小脾氣之類好正
聽博士剖白對眼一秒即刻充滿淚水
當然仲有進步空間但係今集相當唔錯

屌啦星垃圾歌

博士真係用個心去錫mandy
好多小動作都睇到佢好護mandy
係唔識用個口講咋
今次好大進步嫁啦

姚螢螢都好耐無出場

但標題名真係好hea

佢瘦嘛

要多謝就入面多謝啦屌

博香永存

仆街博士單拖

又話要博香行先

紅三魚炒蟹

睇睇下點解博士個樣好似有啲唔自然

東東

有PETER LAI

送水輝去左拍兄弟

唉屌個個有人旁住得博士單拖

1蚊雞做MC又幾過癮，會串返阿蟹

其實都唔係好港女啫
博士咁木獨又唔開口
唔知佢點諗好正常

姚螢螢 Halen 姐同Terry 呢

唔係好過份姐
都走啦 要求一句半句姐
自己行一百步 要求男朋友行半步姐

Terry結婚
姚瑩瑩拍bb來了

拍到年尾即係加200集啦

標題名咁緊要咩 屌下賓穎 多謝下kfccoffe咪算囉

有排無得J無得笑

KC都要拍包青天好似

咁不如直接開心速遞53

Mandy 大頭

有無人覺得今集好快 睇睇下咁就完左既 唔夠皮呀

下一集主線

terry一直有出啊

直髮靚過捲髮

好鍾意Mandy馬尾
今集好sweet 返屋企睇多次先
喺出面睇始終冇咁正 人多聲又聽唔清楚

我都覺得直髮正D

有冇人當聽電台咁聽佢地打牌吹水

等佢同姚螢螢走埋一齊

阿蟹D轉數真係好撚快

One more

三姨連平時打字都要用語音
要佢打麻雀會唔會太harsh

以前就咁 開心速遞(XX) Mandy

博士：我坐係PETER哥下邊應該準備神速

留名返屋企睇博香

記得有次係白滑 Mandy

鄭細豪比想像中搞野

嗰排啲post幾乎都關Mandy事
博香全盛時期

依家幾乎成個留名list都係開心速遞
有冇人有(6)之前嘅link 好似淨係搵到(6)打後嗰啲
想追下博香最開頭相識嘅時候嘅post

1

2

唔該KFC巴打

思思三個miss call
啫係博思俾Mandy cut咗線之後仲繼續打電話俾Mandy
細節正皮

終於睇左
好sweet呀今集

咁靜嘅
個個去哂bbc?

有1038

其實我覺得可以寫兩集
寫下博士點樣失魂落魄
然後大細力可以大寫特寫
講下佢兩個怨婦點樣怨法
跟住博士ff將來Mandy 點怨佢
點知博士唔知道
呢兩位阿太其實都無後悔當日嘅決定
咁樣成個故仔完滿好多

思思

292 - 初戀有個FEEL
304 - 初戀有個DEAL

而家多咗幾對cp爭
而且博香又開始穩定咗
係無以前咁勁㗎喇

邊條線

大小姐送水輝

有冇人覺得mandy 今集塊面好腫?

欣欣返黎客串？

應該勁多cs 劇情

博思堅定眼神
要記得同mandy承諾咗啲咩

其實博士好似冇咩朋友？
寫下佢同大細力都好既

有時會覺得佢人設單薄，好似佢既一切都關熊家事
冇其他既生活

安邦

柒左唔好笑

拎番最準果一個frame

博士震住咁講自己心底話比MANDY知呢個位馬貫東做得好好
完全切合博士唔慣講自己心底話同肉麻野既性格

既然會添食寫落去
就不妨寫多啲

不過可能時間關係
如果再多少少停頓位就好啲
而家連觀眾都未感動完就去下一場

咁既對白
同求婚有咩分別

禁錯負評
今集兩個啲語氣微表情都幾帶得出兩個角色嘅心理感受

正撚到
MANDY都即刻放左

下星期三四五競猜：孝心、熊家、唸唔到

龍作蜜

大家覺得如果TVB依家翻拍返尋秦記,安仔可唔可以做到當年林峰趙盤/嬴政個角色
我覺得佢應該幾岩做盤兒果個階段,但後期真係幾考驗佢演技,但覺得佢會駕馭到

呢個look同為妳改變個小販look相比
已經好好多

upload 上去openeyes

博士對大小姐客氣咗好多

傻瓜

呢part睇到眼濕濕

一開始都係惡 聽到大小姐唔使Mandy去英國即刻態度客氣好多

有博士保護

因為大家都等咗好耐呀

好似睇住身邊嘅人終於得到幸福咁 好感動

朱姬

應該ok,但要man返d

岩岩又loop多次今集
好鐘意博香呀呀呀

笑死

鰻魚蛋包飯$33
kai叔良心企業

下面啲飯全部都有個靚名 新加同Mandy撞款嗰啲就咁寫

btw 點解習慣失戀係無錫排骨飯？
仲有執子豬手好好笑

我都諗唔明 同雞容有無關係
佢地諗D名好撚正
班道具組真係比心機

呢排睇落博士好似圓潤咗少少

終於有時間全集認真睇返哂
果然返屋企睇係唔同feel

「為你改變」係奠定博士開始care Mandy
最近兩集就係表現出博思有幾愛Mandy 啲表情動作語氣都好加分
例如聽到Mandy俾大小姐鬧即刻勁緊張咁轉過去睇
例如知道Mandy要去英國讀書嗰種唔捨得又唔想Mandy實現唔到夢想嘅眼神 真係又失落又苦

聽到Mandy話下星期就要走就悵然若失咁

講完話幾年好快過安慰完就即刻變返唔開心樣暗自神傷

食Mandy嘅愛心便當嘅時候聽到Mandy問以後食唔到佢寫嘅嘢咪會好唔慣都頓時窒咗窒勉勉強強咁笑

搵資料其實都好sweet 連美容都搵埋就知博思有幾care Mandy 博士都真係成個人頹哂
又會寫返其實博士根本係逼自己唔去唔捨得 逼到自己都呃埋日日神不守舍
最後告白真係感動到喊
講唔捨得Mandy之前仲會抖啖大氣 口窒窒咁去講 反映返博思雖然好唔慣都唔識去講呢啲情話 但為咗Mandy佢再緊張都去講 希望Mandy會留低
最後句承諾sweet到 要好好記住

Mandy都做得好好 有人話點解Mandy明知博士係呢種性格都唔主動同博士講自己唔捨得
一來劇情需要咁推進啦 二來作為一個要離開嘅人緊係希望對方會主動挽留佢架啦
女朋友角度嚟講仲要主動同男朋友講佢自己唔捨得先可以換嚟男朋友嘅挽留都唔係嗰種意義啦
呢方面我覺得Mandy嘅設定幾貼地 人嘅心態多數都會係咁
同埋以前就話愛得卑微乜都順哂男朋友意 依家博思都咁愛Mandy 關係平等嚟講情侶間會咁都好正常 仲下下乜都委曲求全低聲下氣咁先慘
見到Mandy會小小咁發下博思脾氣 表達自己嘅情緒其實都幾開心 起碼似返對情侶唔再係得單方面付出
聽到博思告白即刻眼濕濕感動樣都做得好好 睇到我都覺得好感動

Jan同東都進步咗好多 keep住 加油

仲有大小姐嗰part
一開始博思都係對大小姐惡 因為要保護Mandy

一聽到大小姐話唔使Mandy去英國即刻

仲幫Mandy擋手指

題外話：大小姐都好錫Mandy 雖然話Mandy蠢 但又補返句工作能力ok

總之就係好sweet

原來寫下寫下咁長
唔好意思洗咗版

mp4 , btw 把聲都變得可愛

聽晚係大家姐同潮偉
睇預告應該會係播佢地ig之前post相嗰集

期待主線整返集最強才俊/公子，之後對白有「林美香，我要硬」

我覺得觀音招兵係羅漢齋飯都好正
仲有多情自古胸如恨 cls

好詳細 巴打

突然諗返
糖水舖老闆咁熟知博香平時嗌啲咩share
即係博香經常去同埋真係好sweet老闆先認得
仲要由博思回憶個片段
好正

哈
好似方以文隔夜短評

我覺呀
尤其同八時入席比較嘅話
今輯肥咗唔少

仲有博思話通宵整個本資料個陣 打左電話俾英國既人確保mandy去到有人幫 我都覺得好sweet

最近冇睇想問安仔係咪散左

係

佢地跳舞個集
最期待既一條線 阿滕文傑兩個都好撚正

呢題差唔多每個post都有人問一次

最估唔到點解博士會識人係英國?

仲有博士話佢哋各有各忙一日淨係傾電話唔見都試過 要試就試三日唔見
啫係博香係日日傾電話 而且幾乎日日都見 最多都係試過一至兩日冇見

佢都識幾多人

反而MANDY呢個LOOK為妳改變之後就冇再出過

然後佢震住舉起三隻手指
話“不如試長啲，試下三日”
都係一個好正嘅位

佢呢條裙都好似無再出現過?

愛．回家之開心速遞#279[粵]

若水聞悉要與龔燁合作籌辦抽獎活動感錯愕。龔燁送上天使擺設，說是化解惡運讓二人順利完成工作，若水抗拒接受；各人在龔燁走開後取笑若水竟未知龔燁正找藉口追求。若水和龔燁到車行選購獎品，遇上珍妮和力士，珍妮故意向若水挑釁……龔燁走入擠滿人的辦公室，楊洋迎上指在場都是中了汽車大獎的幸運兒。原來珍妮為陷害若水，竟令Ivan動手腳令抽獎出錯，更提議龔燁將所有責任推給若水……

愛．回家之開心速遞#280[粵]

若水聞悉抽獎出錯的事，敢威將會問責，心忖龔燁定必將責任推卸給她。龔燁接獲其失智父親失蹤，若水急忙與他前往尋找，終在街頭找到；燁父誤認若水是龔燁的女友May。若水誤會龔燁將抽獎出錯的事推卸給楊洋，將污水潑向龔燁……龔燁警告珍妮若再加害若水，定必將她和John的姦情公諸於世。若水欲向龔燁道謝，樹仁指龔燁已出發往新加坡……

愛．回家之開心速遞#281[粵]

星探攔截博思及美香，邀美香拍廣告。二人即時拆穿對方騙財，卻見Anita以美容顧問現身。美麗自覺條件比美香好，不能接受博思和美香交往，傷心痛哭；突然Anita現身直指美麗貌醜，還指有方法令她變得美麗。子孝有意撮合力王和美麗，力王拒絕的同時，懷疑美麗可能濫藥。子孝擔心和力王跟蹤美麗，見Anita在健身中心向美麗等一眾胖女推銷高價減肥藥。力王和子孝力斥Anita騙財，豈料美麗反指二人誤會好人……

超爆笑
可以話係美麗做主線

阿龔，我等你返黎

有美麗

就咁睇星期一二嗰兩集好似未係double dating嗰集 唔知幾時出呢

星期三應該好好笑 又有博香客串

星期三應該會好正
terry+美麗 佢地啲演技

我都疑惑緊double dating 係邊個位出?
但照計應該呢兩集出
因為之後已經無見過景淳出開心速遞嘅post

其實池子孝都幾叻
以佢一個mk 送貨仔
除咗有個碩士女友
仲識到個有錢仔

當然博士仲勁
有個大財主嘅契老豆

處境劇不嬲都離晒地嫁啦
比起馬家佢地都算貼地嫁啦

美麗都有主線

好有自信

幾時先到BONNIE講返分手後心路歷程...硬係覺得安邦舖緊路復合

我估無咁快，但關鍵位應該係龍作蜜做橋樑
順便試圖令朱凌凌留意佢

我會形容係瘋狂，但係合理，唔會精神分裂就得
例如 Terry 熱愛演戲
而佢又真係好從一而終
所以令不少平民如阿孝都可以同佢拉上關係

博士同龍敢威結緣雖緣自阿風
不過撇除呢點
博士份人無所謂， 唔會奉承但亦唔怕被睇低，再加上心思細密夠沉靜，又唔會攞威
所以成日係汝愚我詐嘅環境下生活嘅龍敢威
同佢一齊會好舒服
心浮氣躁嘅佢係大地主比試遇上博士
自然會甘拜下風

所以呢套啲人設係唔錯
於是即使有幾個豬編劇
但係整體嚟講都好好睇睇

我硬係覺得前日bonnie出現嗰三幕（學校樓下，飯堂，男廁）係伏線

因有自信……所以美麗

一來唔想睇復合
二來真係唔想見到龍作蜜

如果真係咁，除左話編劇戇鳩都唔知講咩好
用個已經冧左比人屌既角色去托一個都係唔受歡迎既角色，唔通個思維係負負得正？

龍作蜜既作用可能只係bonnie既朋友A
反而bonnie個幾幕應該係伏線 可能同安仔一樣係扮野

我都覺 應該同安仔一樣 收埋唔開心

同愛你恨你果集一樣

希望係咁

嚇死，以為喺地鐵撞到博士
再望一望成臉暗瘡

唔好太低估Vivian
戀愛禁令解決左佢啲朋友應該同佢好返晒
依家都只係痴住龍，隨時有好大作用喺後面

唔好呀
好想睇阿龔條線呀

話時話...美麗係唔係之前殘酷一叮扮日本妹個肥妹

屌你 講還講 做咩貼圖

俾你地睇下係唔係佢

咁你post link唔好post圖 食緊lunch呀大佬

龔水線開始萌芽先來收皮 好想繼續睇呢條線啊，小學雞式拍拖好正

唔拍拖 睇佢兩個互串下都幾正

工業係離開套劇？

諗起阿嫦個n個物業

勞麗嫦有錢到呢

佢根本係億萬富婆

而家睇劇情預告
先發現阿龔條線根本就預咗寫唔長
早都就埋咗珍妮呢個炸彈
但係無諗到工水線咁受…………

豹叔貼地啲

傻強主線指日可待
一定要嚟個大變身先

幫佢set返個扮danny咁既造型 應該都唔錯

至少佢都係寫出國，留左位走盞
我等到年尾都會等佢回國架

開頭一兩集都唔討好 不過之後愈拍愈好睇
就算唔做情侶 做對成日鬥嘴既好朋友都幾好睇

想睇一集用 bear bear 做主角, 啤啤要有埋配音旁白

咁我想睇rebecca鐵面陳主線

傻強配細寶個髮型都已經成個細寶咁

唔想見到bonnie
講野冇尾音 仲有覺得冇女人味

池子孝同Terry都算交心好友啊，點解會推佢個妹去Terry到

Ivan

你曲線要說明呀

Anita做乜
美麗都算博香線重要人物

Anita真係好多秘撈

好想睇 anita 同 venus呀, 希望佢兩個真係姐妹關係

我都想，但Venus真人已經好少拍了

3E 開 live 唱咗 "出發這新的一天不需眷戀那些年"

我覺得傻強幾似KK

Jan ig 空姐look

幾分鐘左右

聽到了
得一句

好難得㗎啦... live 唱

點解話俾人炒

拎住盒野，啲人比人炒果時有個箱執野走
所以似比人炒

古巨基啱啱訪問話 拍咗一集愛回家 客串做外賣仔

最強串星

我琴晚睇返有啤啤主線個三集
好得意

張景淳其實係咪因為條頸整親所以要退組?
最近見佢好似都係做物理治療咁..
好可惜工水條線.

有人喺ig問佢，佢話唔係

希望阿龔會返嚟

會唔會唱返自己首愛回家呢

希望幾十集之後阿龔強勢回歸，幫阿爸完成心願，賺番間舖，返來全力追水。中間唔洗俾其他感情線阿水，尤其係咪再去番max。

阿水真係慘, 咁耐仲未PAIR UP到

好想繼續睇龔水線, 開頭對呢條線無咩好感, 但越睇越喜歡
𠵱家每星期都期待龔水嘅劇情
希望編劇快d寫阿龔由新加坡返嚟啦

喺佢ig 見到佢同阿max 真係好驚會復合

對愛回家受歡迎嘅肯定

龔燁一出場以為係反派線搞搞震
但工水線開始之後又幾sweet幾歡樂
工水已經係我最鐘意嘅線之一
千其唔好最後龔燁踢爆狗男女然後拉返埋阿水同同max

話唔係退組定唔係因為整親而退組?

供水啊

似係一開始反應一般，就放左佢個期俾其他劇組

唔係因為整親而退組

真係好想睇賤精究竟會點樣追女仔

講真, 我覺得要睇幾集先會睇得出係咪真係唔好睇.
依家睇睇下其實工水線幾好.
不過可能D博水黨唔死心, 所以之前咪係咁有人鬧..

雖然我覺得阿MAX係真心鍾意Mary,
只係佢個人真係太廢...
Mary咁俾佢hurt法, 假如真係寫番一齊好似唔知點咁.

其實我懷疑有冇人鐘意阿水同max 呢條線…………

我仲想睇阿水點樣認同阿龔一齊
之前講到咁絕……

應該係早早排咗佢入十兄弟劇組
只係趁空檔嚟客串下
點知仲受歡迎過其他主角

max 之前咁樣呃阿水做二奶，hurt 到阿水咁深，難得阿水𠵱家都放低咗，千祈唔好寫番佢哋一齊

工水條線有啲似誰家灶頭歐高榮同朱璇條線
又係個男衰衰格格咁 女又港女
嗰陣又係好鐘意依種歡喜冤家線
又輕鬆又sweet

無特別鍾意定唔鍾意.
無可否認阿MAX為Mary做咗好多嘢,
但係要Mary屈就做二奶真係好唔得.
唔知Mary最後情歸何處, 好似好坎坷咁...

阿水同Max好鬼悶，完全冇人想討論

多多少少都會有既 不過真係唔會多囉
阿max雖然係太子爺 角色設定又係高富帥個類
但除左踢垃圾桶 成個角色形象都無咩特別 唔太吸引
到依家結左婚戴左帽 戲份仲愈來愈少 應該唔會再寫佢同阿max啦

你咁樣講一講
都覺得佢有啲坎坷
明明又靚又叻
性格又唔係話好差
但係竟然去到300集都仲係自己一個
連rebecca 都有鐵面陳約睇黃梅天

mk701 型號垃圾桶

性格以前好差

唔好意思
無睇以前嘅集數
但係應該唔會差得過Jenny 啩

推到阿公返嚟

終於得閒睇尋晚嗰集喇
博香

原來古仔做埋東張

強如歐洲皇者曼聯都贏唔到 德甲地頭蟲收皮啦

原來佢仲客串埋東張西望

屌 錯post sor

慢咗

抽中左西維爾？

Yes

皇又有得打祖

做做

阿滕BB

樽忌廉似油多過似汽水

大家姐真係癡線

心如

七把叉屈機嘅

好靚

呀滕

點解安仔靜係會喺自己主線sad

安

安仔話人冇優點真係冇乜說服力

點解屋企要用紙杯

屌

跳舞街

真傻都係優點黎

跳舞機要fing手？

安仔

呢d係跳舞歌咩

呢套劇所有人都中意FF

張野無線好先進

係都買just dance練啦

眼淚的秘密忘記我自己點撚跳

素顏

十字步

我已經唔記得David住隔離

屌 又十字步

又十字步

甩咇善

DDR 班00後真識鬼

越難越愛點跳

眼淚的秘密同忘記我自己都好難跳

傻強都唔考慮

凌安

舞會 安仔會搵bonnie做partner嗎？

佢還有媽咪

武魏超群

媽咪 你讚我啊

佢無拍呢集

武魏超羣女士

仆街 抽水抽到

阿娟個樣似豹

邊個做農作物舞伴咁不幸

3E同venus

左一對腳

吳沚默

龍作蜜邊忽似大學生 格格不入

想睇三e跳舞

差一分鐘天就黑曬 毋須急於趕計成敗
光陰好比閃電飛快 想開心應該去街

Candy

咁又唔係
通常大學總有一兩個呢d 成熟西樣人

阿滕真心正

得3e正常，其他都做埋晒啲賤野

mankit好型

柒出國際

跳舞變叫鴨

特別服務

大家姐好少女心

阿滕啲頭髮

身高差

潮生真係好高

好撚正

好撚sweet

腳指

潮生: 屌你咩

游生

跳天光

mankit個樣好撚正

@KFCCoffee 有冇CAP ?

香港真係無咩出名既40路正得過阿滕

阿偉

根叔知=成家知

煒哥點睇

阿滕 is better

每次都要感恩唔係江美儀做老母

其實頭先果度邊度黎 好熟但醒唔起

如果係江美儀 應該連mankit都唔會有

嘩 好靚女

好少女

大家姐好靚

滕b

安仔應該又要比老母屌

笑到仆街

唔應該對安仔有期待

笑撚死

安仔要點對唔住媽咪幾多次

阿滕

成班high咗嘢

一見到3e跳舞就諗起佢唱歌

I

呃蝦條

生意天才

安仔咁樣駛老婆做野

飲野都要落格

係霸蝦條

傻強又有細佬出世

安仔當凌凌老婆 叫佢招呼人客

快啲踩我

笑到痴線

00好cute

仲要3胞

傻強宜家有幾多細佬

Lalaland 咩

林凱恩無得出場了

有無咁浪漫

馬路上跳舞

好想跪低扮狗奶腳趾

好襯呀

On99....

正wo

安仔都頂到
廿幾歲仲咁嗲咁痴媽咪

哇

會郁既ending

咩歌

呢個ed

呢個ending高質

個ending 有d 心思喎

正喎 ED

好撚正AR

竟然會咁出字幕

ed

今集個ed世界級

por una cabeza

好大結局feel

勁

又Mary 工業

double dating

洗唔洗咁正 兩個好襯

燁來越愛你

咩歌黎

好有FEEL

善武呢條line好鬼高質

好似會離開劇組

愛回家真係好多突破 之前terry個預告 今次個片尾

Ending 好靚

係就快啦

原曲por una cabeza

？？

今星期五集都正

無可能

係馬路跳舞
小心比玩電話嘅劉丹揸車撞死

好鬼高汁

呢句真呀，等咗好耐

冇追開，點解？

試下拉先

Why

由佢兩個既背景往事 發展 演技 都超高質
最愛依對CP

terry個預告？

Terry 女朋友姚螢螢
接住做個套 簡慕華

佢9up 可以不理

係咪食野冇對白果個

有冇人知跳舞機個首係咩歌?

之前有集嘅預告只係不停影住terry食唔同野 一句對白都冇出過

姚螢螢 依家肥左D 而且老態開始出
簡慕華都正 不過阿滕係我心中NO.1

source?

超鍾意呢個！！！

我搞錯,原曲有歌詞有人唱

terry個預告一句對白都無 但我第一次睇個陣笑撚到仆街

今集離開左

你話跳舞街
原曲 荻野目洋子 dancing hero

啱啱供水個預告睇到我喊,
我係咪有問題

期待星期一二龔水線

幾時先可以同Terry 走埋一齊

其實d菜名都係編劇諗，好似入面d劇名戲名人名一樣...

收到風大小姐轉經理人合約

其實我唔係好想佢轉
做咗經理人約
唔見得大台會因此捧佢
始終佢唔係青春少艾
大台會有幾多好角色比到佢?
相反，經理人約會令佢接job 麻煩好多
以今日大小姐嘅地位
大把人會搵佢
但係大台嘅獅子開大口兼毒辣條款
好可能嚇走啲客
令大小姐賺少咗啲㖭

仲未有埋下周全部標題

點解呢排Tvb討論區有d人係咁反博香？

其實大家都知一定已經過300集啦
TVB究竟幾時先正式公佈 好想知係唔係真係添到年尾

林凱恩開BigBigChannel

因為佢地on9

睇緊

助導

套嘢多 sponsors, 又有收視,
出面 comment 又好, 一定會繼續做啦

我入唔到
可否問下佢係咪離開愛回家？

佢話兩星期後有佢

美麗不美麗
美麗加terry應該會笑到仆街

繼續做就一定 係想知佢添幾多集

bonnie 話下星期六有開心速遞宣傳

九成九添食記者會

應該係宣佈添食
iris有份去 即係繼續有戲份

好野.....等咗好耐
好想啲記者問下啲cp會點發展
我估實問大小姐
希望都有人問下博思幾時會同mandy結婚
最好問埋安凌有無得發展

代定佢地答都得：「問編劇們」，不過前提係佢地今次唔好又撞外景搞到冇得去
Anyway，等睇到時個個整呢個手勢

無論呢度有幾多人唔鐘意
現實係安邦實有排寫
大台又安排AIA影相
又幫佢地以CP身份接job
再加埋佢地ig一直都睇到佢地同埋拍劇
根本無誘因要拆散佢地

而同呢度D人唔鐘意
唔代表其他人都唔鐘意
佢地條手勢片係最吸like
同埋有好多XXfans支持

大家....睇開啲啦

又搏屌

其實阿東回答問題可唔可以有啲技巧呢
尋晚睇完sweet sweet場面
轉頭bbc有人問佢＂mandy係邊?"
點知佢答"其實我真係唔知佢係邊,我地收工之後就各自各"
真係超掃興
其實佢可以答"問下大小姐啦"
咁已經可以完美攪掂哂....

成年人叫鷄幾千次 獨愛141嘅規格...

呢度啲人好憎佢
少講為妙

偏你鐘意做私鐘

What happen?

角色形象太差

下星期四五劇情預告

沉船時買了一堆餸

其他

為了跟你玩下煮嘢 今世跟你食榖種

點q知一開口講老母 跟手講你今天m到

安凌同房扑野

試圖將《在心中》改做巴打沉船記然後po去體育台希望唱通街

咁答有咩問題
人地戲內一齊去到戲外就真係各散東西冇拿能架啦，
永遠總會有班睇上腦既弱智要人地戲內外都要一齊，少一個就問另一個去左邊問黎都多鳩餘
大小姐幫博士解呢個圍解得靚，仲話「我就係MANDY，我仲主動要求坐佢對家」

大小姐真係mandy

咁答先正常，佢地只係同事又冇野，你收工都同同事各自走咖啦，有咩咁掃興

阿東真係收工就收工 唔會點將自己套劇同私下連埋一齊
人哋問Mandy喺邊又唔係問Jan喺邊 代入下博士個角色答下都有啲宣傳效用
都唔使話刻意答到好sweet咁 真係拋個波俾大小姐又得 話佢今日唔使服侍大小姐返咗屋企休息又得
如果係平時佢自己啲live有人咁問我覺得咁答正路嘅 不過人哋都係見係開心速遞嘅宣傳 個個都有伴咁得佢一個先問下佢戲中嘅partner喺邊 話Mandy好似另外有嘢做都得
所以上次佢post大小姐張相識代入角色叫大小姐唔好再拆散佢同Mandy真係好驚喜
喺宣傳活動入面都代入下角色都係宣傳策略嘅一種 其實都唔使刻意sell cp 講下劇中角色平時會做嘅嘢已經好好
不過阿東私底下應該都係好少點去宣傳嘅人 默默努力型

巴打
紅字就係我想講既野

凌安要一齊住

接受唔到gay劇情

真係既gay得佢 我諗安仔同00最多都係寫係關係比情人更重要既密友

有冇人知今集尾首小提琴曲係乜野名?
之前命中注定我愛你都有聽過

如果博士呢下係挨住MANDY隻左手咁細節位黎講又屌打

九成係博水fans
以前覺得博士仲有機會追返阿水
但近排博香、工水反應咁好
佢地咪發哂癲囉

一成係呂本人自己上去

愈來愈鐘意睇工水線

希望會繼續寫落去喇

呢個角度真似係博士捉咗Mandy隻手嚟挨咁喎

追唔切po
有冇巴絲下星期一二工水預告放出嚟睇

係邊度搵
求link

第279集 - 燁來越愛你（上）
播出日期: 2018.03.19 (一)

珍妮故意陷害若水

若水聞悉要與龔燁合作籌辦抽獎活動感錯愕；龔燁送上一個天使擺設，說是化解惡運讓二人順利完成工作，若水抗拒不願接受。各人在龔燁走開後取笑若水竟未知龔燁藉口追求，若水聞言感驚訝卻覺難以置信。

冤家狹路相逢

若水和龔燁到車行選購獎品，卻遇上珍妮和力士，珍妮故意向若水挑釁。龔燁藉機試探若水是否對博思依然有情；此時博思走至關心若水遭珍妮找碴的事，提起晚上和美香到人氣餐廳晚飯，龔燁竟趁機要和若水一同加入。家人笑指美香在社交網貼文，暗示龔燁正追求若水。

龔燁走入擠滿人的辦公室，楊洋迎上指在場都是中了汽車大獎的幸運兒。龔燁心知不妙，原來珍妮為陷害若水，竟令Ivan動手腳令抽獎出錯，更提議龔燁將所有責任推給若水……

愛．回家之開心速遞#280[粵]

若水聞悉抽獎出錯的事，敢威將會問責，心忖龔燁定必將責任推卸給她。龔燁接獲其失智父親失蹤，若水急忙與他前往尋找，終在街頭找到；燁父誤認若水是龔燁的女友May。若水誤會龔燁將抽獎出錯的事推卸給楊洋，將污水潑向龔燁……龔燁警告珍妮若再加害若水，定必將她和John的姦情公諸於世。若水欲向龔燁道謝，樹仁指龔燁已出發往新加坡……

好似話呀龔就快離開劇組

頂呢集我諗起之前出面有個post話自己寫程式點知抽中翻自己

真係好想一巴二巴車落Jenny度
不過長腳蟹d委屈戲做得真係幾好，我又好期待

我新追，淨係揀office線睇
暫時龔水最吸引我，追無耐就走唔係啩

呂慧儀演技

無計啦
好似送水輝 呀龔 呀滕呢堆都有拍開連續劇
係個堆後生仔 根叔 同長腳蟹 錢太得閑啲

真係膠都廢事比,
你估個個都好似你咁咩

初頭真係唔想睇龔燁

但慢慢睇佢地嘴賤鬥下嘴又幾正

希望多d人講 遲下會叫返入組

如果你話要同阿滕個啲比就比唔上
不過我又覺得佢唔差喎 起碼要觀眾睇到既佢都演到出黎

估下都唔得，惡過共產黨

盲嘅都知你針緊個演員啦

你有無接觸過盲人？

終於得閒睇今集

繼上次TERRY一粒聲都無出嘅預告後 依家黎一個世界級ENDING 睇咁多年劇集都唔覺有咁嘅安排 希望TBB可以出個完整版上FACEBOOK 呃下LIKE都好

同埋覺得因為愛回家係膠層眼中唔算係咩大卡司重頭劇 所以先可以放手俾個班底大膽嘗試同自己有話事權 換轉係唐家家暴 一定無依類預告同ENDING睇

有

今個禮拜三四五
一集義氣兩集浪漫
都好好睇

講開預告上年心理追兇王君馨個殺人預告又係好正

博香一齊其實無點減少過阿蟹既戲份
大家同一套劇 阿蟹有咩原因會反博香
再講 要請打手都唔會係tvb討論區啦 依到 香討 大把地方更值得請打手啦

今集個ed真係世界級 以往非大結局都唔會咁出
仲要係阿滕同mankit跳舞 真係好撚正

阿龔因為要去拍劇先走？ 唔好啊 成套愛回家我最鍾意工水線

seeseetvb都有上傳跳舞part

「家人笑指美香在社交網站貼文，暗示龔燁正追求若水」 睇唔透
Mandy助攻？

睇唔明+1

善姐同潮生 加甜

龔水依排幾有追看性，開左少少，唔好爛尾啦

我嘅理解係
Mandy 係社交網po文講嗰餐飯
然後字裏行間暗示龔燁追阿水
然後熊家家人睇到呢篇帖文
就借題發揮笑阿水

我聽呢度啲人講有人unfollow咗同劇演員ig
所以咪亂咁估下

唔係三集都浪漫咩？

邊個？

出聲又俾人鬧㗎喇
你當我記錯啦

究竟啊水幾時可以搵到個好歸宿

希望星期二果集佢地係一齊左先走啦

其實用個腦諗吓都知唔會係阿蟹反博香,
不過諗番你以前講嘢嘅思路都知你一直用錯咗

以前幾時又踩親你條尾？

我覺得呀東係有女友
所以唔點連返戲入面

有次我話jan演技唔好要改進,
你就走嚟話我憎佢本人,
仲同我講jan係教徒,
叫我應該用依個point去鬧佢.

我心諗你依啲fans駛唔駛咁玻璃心,
演員唔係要演技好咁叫乜演員,
況且我又唔係踩佢,
讚佢有進步你又唔高興係都要話我憎佢,
如果係咁tvb有一半人我都要憎啦係咪呀.
本身以為你純粹係盲粉,
到你無啦啦同我講jan係教徒嗰次我終於知道你用錯咗個腦,
思維好跳躍吓,
我真係跟唔到

ching
如果你真係唔記得就算啦,
距離現實遠啲個人係會開心啲嘅

以佢地性格突然一齊好似有啲怪
寫到友人以上戀人未滿既知己就差唔多

其實有無諗過係你記錯？

送水輝架車

冇呀

哦

個劇情預告誤會咗兩集
臨尾先解開誤會想一齊都幾難

如果龔燁有機會再入組，最好就係人走咗阿水先發現掛住人，中間啲集數間唔中諗起龔燁，唔好再亂點鴛鴦，博士同max都唔啱阿水

話時話,
我見wiki話十兄弟10月先開始拍,
家明咁快就要走?
定係wiki流嘅?

咁冷清係時侯CAP圖玩下

幾時到博士錫mandy呀
錫額頭都夠sweet啦

其實你連mandy同jan 都分唔清就咪扮智者啦
十九個指控求其cap張圖就justify

都唔知你做乜,
明明係你質疑我記錯,
我cap番張圖比你睇番自己講過嘅嘢有幾九唔搭八又有乜問題

本身你7咗之後回我一句「哦」我都諗住留一線費事同你嘈,
但依家真係唔知你jm9又撩番著我,
比你屈完憎jan又要比你話我扮智者

唔得閒回你住咪回個「哦」字囉
你嚟撩交嗌仲講到自己「留一線」「費事嘈」
貼埋條link出嚟等我自己睇下講過乜先啦
你估人人個世界都好似你咁細要記住n個月前講過咩（你仲要記到錯晒）

係囉 等咁耐都未有

拿就咁睇你張圖，我都係話mandy haters啫
你跟住話「唔對號入座」，照推理我就無屈你憎個演員
期待你繼續cap圖
至於「扮智者」，你係咁鬧我個腦咩咩咩
咁你唔係自以為醒過人，都唔會咁講啦

唔係你啲思維咁跳躍我駛攞番五個月前嘅嘢嚟論證?
唔記得唔緊要,我都講咗你唔記得就算,
係你又要質疑我,
到我cap咗比你又話我求其cap
嗱依段都係你自己講嘅,
remind吓你嘅記憶,
當時你仲屈緊我憎mandy

識分mandy同jan未？

仲有識唔識「如果」點解？

算啦好嘛

我話你用錯咗個腦唔代表我係智者,
用啱個腦嘅大部分都係正常人,
而我係其中一個

你係超人

jm9
你個「如果」咪即係假設咗我憎mandy囉,
你冇咁諗過嘅駛鬼建議我攻擊jan係教徒咩

算啦我投降喇
你始終都唔識分mandy同jan
又唔知咩係if... then...
繼續做你嘅超人啦

屈我憎mandy嘅係你,
叫我攻擊jan嘅又係你,
話我唔識分演員同角色嘅都係你,
媽啊好亂
其實我唔介意同你討論吓點分,
不過你唔想就算啦

睇嚟你真係好亂

Too long can’t read
唔想睇你地嘈咩 停啦好嗎

唔明嘈咩

好鍾意睇工水
到食甲由個兩集佢哋先真正有啲發展
唔好咁快完啦好嘛

okok,
我一開始講錯,
對唔住,
你只係屈我憎mandy而唔係jan,
而你建議我攻擊嘅係jan唔係mandy

sorry sorry,
大家繼續討論

n個月前嘅留言

好啦講吓其他嘢,
唔知有冇巴打post過,
memo子寸terry冇演技(非惡意),
之後大小姐留言

你中意點演譯就點演譯啦

博士真係好慢熱
初初拍拖十成十都係mandy撓佢手或者挨住佢
而家昇華到會攬實mandy加玩手仔
有大抱抱已係大bonus

原來下個星期個兩集已經係家明last兩集？！！！

麻麻地阿水都覺得工水好睇
互寸幾有花火
好過睇垃圾桶max十倍 悶到嘔

你自己睇番你有冇講過先啦,
仲講到係我諗多咗咁

對唔住其他巴打,
我好努力開緊其他話題㗎喇

吓仆街唔好啊

工業知唔知mary同過max一齊?
之前有冇講過?

今日星期最高質都係安零同鳳瓜

知

我係貼吧見到咋
TVB討論區仲有人話張景淳新年係big big channel講話佢好快走所以同阿水無咩發展

本身都知佢走,
但冇諗過咁快,
難得搵到個同mary夾嘅

原來「家明」成37歲

可唔可以問下博士同阿水表白係第幾集

130最尾

thanks

好快走就唔好整呢個角色出嚟啦屌

佢啱啱出嚟果陣個陣覺得好無謂，
已經好唔鐘意睇爭家產線，仲整多個人出嚟耍手段
點知心戰／報仇記兩集甜到
好鍾意佢哋兩個一齊

我都諗緊編劇整呢個短期角色既用意
係要幫阿水清白?
係想幫手穩定博香條線?
但係千祈唔好係要佢同阿max復合

同埋呢排都無咩大小姐／送水輝
只能夠睇善偉吊癮

之前許家傑去咗拍"兄弟"
而家"兄弟"煞科
有時間返黎同大小姐一齊喇...
睇ig
啲劇情應該勁爆笑

其實工業所有劇情都係連落阿水到
如果唔係同阿水pair up
個角色本身真係冇咩用
唯一作用可能真係踢爆姦夫淫婦撮合返水max
如果係咁

踢爆之後阿工要同max爭阿水咁先係架嘛

正是
鋪哂路但係又咁短
所以希望之後佢會返嚟.....

如果真係要走
就咪鬼寫得咁甜啦

個角色仲有得寫，本身阿工都係富二代，啱晒阿水，可以講佢點東山再起同max爭阿水

但唔知仲會唔會寫

希望只係短期離開

阿龔有富二代氣質
阿max就

基本上佢哋呢房人已徹底崩壞

睇到我想特登開番個bigbigchannel account

我覺得最甜係尋日個預告
家明為咗車mary,
一邊跑一邊睇錶又喘哂氣咁,
同之前個反差好大

依類型cp其實成日都有,
不過佢兩個本身做到高層,
但又成日小學雞嗌交就好好睇

我願意用農作蜜換番家明番嚟

我徹底比個預告推入坑
早兩個禮拜睇到燁來越愛你個title已經好期待

不過唔知係咪tvb特登剪到個預告咁,
雖然文字版都差唔多,
但我唔排除依個可能性

之前見到劇本圖已經勁期待，諗住工水終於開始
點知係最後兩集

佢仲要特登八卦阿水對博士仲有冇感覺

再推你兩下先

好靚仔

阿滕依集都好高質 尤其是個ed 高質到痴線

唔知係未我錯覺
片尾拉小提琴個位仁兄似乎真係識拉
而且係拉嗰首歌
當然唔係現場收音
但佢拉琴個姿勢好似好堅
唔似臨場做樣嗰隻

馬貫東以前都好少拍感情戲

冇錯!!!
睇字已經好興奮,
好想快啲睇佢點演繹嗰種想知但又唔可以太明顯嘅感覺

阿水之前比仆街max虐左咁耐
好心就比個好男人佢啦

中間係咪發生左咩事，點會拍咁少就要離開

唔想阿龔走

好多人支持工水線架

推到編劇cctvb睇到

既然下星期美麗做主線
又出下佢啲cap圖先

貼黎做乜撚姐

而家勁左好多啦
277 MANDY準備錫埋黎識得擰岩塊臉仲要WINK住比MANDY咀

呢集係第15集
唔單止無角色名
連roller都無出佢嗰名
不過唔知係做得好定係咩原因
係29集卒之有一個有名有性既固定角色
一年後,仲可以有一集係佢做主角
鍾凱琪....繼續加油...

本身個系列名叫安凌系列,
尋日見到比人改咗做兄弟情系列,
啱啱睇就變咗咁樣

啱啱睇番鳳爪嗰集,
家明係超友善咁主動咁話請mary食,
好感動啊

睇嚟古sir就嚟做埋新聞 個個節目都有

使唔使上埋我屋企搵呀

我要食咗你,隻雞髀

想博士起雙飛要哂Mary Mandy

博士唔係啲咁嘅人

咁多對CP最charm第一潮生第二阿工

送水輝呢

哎呀漏左 最近少見左嘛

其實池美麗同博士都幾好笑

勁鐘意有一幕係博士為咗查探"池可愛"既虛實
竟然單人匹馬上去泰池搵美麗
美麗既猴擒同博士如小綿羊般被壓迫
睇一次笑一次

翻睇緊以前啲集數
如果遲啲工水要係埋一齊，又可以寫下阿工點樣爭取劉丹同大家姐歡心
諗起都真係覺得開心

阿龔同大家姐鬥法

諗起都射左

唔知邊個會贏呢

有冇睇番家明叫mary做佢女朋友嗰幕?
雖然嗰陣佢哋仲係冤家,
但依家睇番都好開心.
不過唔知遲吓仲有冇機會睇到家明講番同一句對白

就係今日一口氣重溫左全線工水

當日阿龔點解要黎阿水間公司做?
佢之前話哂都係creative director .....人工同地位應該都唔失禮
點解千方百計要黎威龍做marketing head?

big big channel真係好廢

何世傑
當年"由蓮生愛"就係佢負責
連嬤嬤鳳爪都寫得出
區嘉慧都唔錯
咁樣令呢兩集更高汁更值得期待

求集數

copy from wiki

215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪

個人認為 242/261/266/267 係重甜
其他都係微糖 我想食咗你... 隻雞脾呀！

其實係263個集
阿龔都有幾多近鏡shot
仲以為佢既戲份會越來越重
點知.........

嘩
280個發展轟動到咁

引咎辭職

最甜係279個預告,
我睇到喊

明知工業咁快走
就唔好又安排個老豆比佢又要東山再起乜乜乜比佢啦
欺騙觀眾感情，快啲返嚟呀

可能星期一睇正片會更喊

點!解!啊!

心情好複雜
明明好甜好期待279 280
但明知會係刀片

仲以為係個仆街jenny調走工業
點知原來係辭職

我都以為調職咋
咁marketing個位邊個坐

又拒愛又辭職
乜個角色結局咁慘情
明明出場係聰明手段高世界仔

阿水你要間唔中諗起工業呀

其實工水線唔應該咁快寫佢地一齊 佢地曖昧個陣真係最好睇
點知冇機會再睇啦

指住件淫娃用姦夫淫婦既痛腳黎維護心上人呢幕真心型

繼續曖昧啦

都冇一齊過
正確嚟講係未開始就結束

其實供水條線唔係鋪咗好耐,
但唔知點解我會投入到個心乸住乸住咁

寫得好囉

博士真係柏拉圖式戀愛 除咗話同Mandy去日本嗰次嘅表情可以FF下之外
其餘時間都係發乎情止乎禮 正人君子到不得了
拍拖咁耐都仲係得攬 同由Mandy主動嘅錫額頭
幾時有集由博思主動嘅和情人深深一吻來代替講話啊

垃圾編劇
唔係有心鋪長佢就唔好寫都咁好睇啦

岩呀

「街上不斷有男子對美香注視，博思提議美香日後少穿短裙以免引人犯罪」
博士繼疑似呷大小姐醋之後終於又呷下醋
仲有美雄救美

直至遇到你囉

博士終於識得緊張下Mandy
係要比佢呷下醋架啦
仲要英雄救美

一開始睇錯美麗著短裙被注視

都會嘅.......

其實鍾意龔水嘅最大原因係因為佢哋穩定咗博香
但睇睇下呢pair啲相處模式真係幾好睇
龔燁無疑係最適合阿水嘅人 大家一齊食住大家 可以互相制衡 串嚟串去都好開心
之前睇Max同水真係覺得好悶 冇乜火花
龔水啲火花多到爆出嚟
睇埋下星期文字預告都覺得好正 點解呢pair要咁快完

頂
美麗仲做埋色魔 呢集實好好笑

我對博水/博香無咩感覺
入工水坑完全係因為佢地兩個啲火花
同Max一齊實在太委屈阿水，毫無反擊之地
Max同佢老母兩個人又唔討好又唔有趣

我個人啫
之前Max同水真係悶到 又冇cp感
典型入豪門鬥爭劇情 睇都唔多想睇
龔水真係有火花好多 搞笑得嚟又有cp感

omg睇到測謊機個集
大小姐專揀送水輝啲相出嚟私藏

中間好大段時間我棄左劇就係因為唔想睇爭產

都2百幾集

難得搵到人同阿水有火花 觀眾又鐘意

就唔好再轉喇

仲以為唔會寫到咁盡
唔好呀我想睇工水
跪求家明繼續拍呀

覺得張景淳係想繼續拍落去，但公司唔放人

其實佢點解要走人

痴線,
我尋晚發夢家明接受訪問話出年1-3月會回歸劇組,
真係發夢 唔係小道消息.
連發夢都諗起,
睇嚟我中毒太深

有消息話佢拍十兄弟,
但我見wiki話10月先拍,
唔知信邊好喇

同你一樣

覺得阿水同大家姐一樣，岩呢種有火花又食得住佢既人

睇番277 博士D戲又幾好

無無聊聊 cap 圖
鳴謝小兔巴打277cap 圖

鄭世豪個STORY

253最後武士
雖然無阿水
但係都睇到阿龔賤還賤
係大是大非前都有少少良心

返去即刻追返先

次次mary偷入家明office都會比佢發現,
好蠢,
求其數都有5次

但以後mary再偷偷哋走入去都唔會再比家明發現喇

其實可以寫阿龔去咗新加坡後, 阿水一直都有去探望阿龔嘅爸爸, 直至有一天龔水重遇

[img][/img]

駛唔駛去我屋企搵啊!!!

最底果張 遠睇以為博思樹熊式攬住mandy

由E幕開始發現家明把聲好L好聽!!!

睇嗰陣都心諗作呢段rap嘅時候係咪已經出咗呢集嘅劇本 又幾match

如果呢幕單睇字幕
會以為係好深情嘅告白
但係有咗個“囉”字
即刻將成件事放輕鬆咗
襯返佢哋當時啱啱由仇人變為朋友嘅環境
但只要有心
就聽得出話者的弘外之音

記得初初睇rap 時
覺得點解博香呢段同其餘兩對cp 唔同
同劇情好似唔係又太大關連
點知原來伏筆在此

可能係禁室度比隻蟹「阿媽咁」攬住,自己又缺乏母愛(佢阿媽好早跟人走左佬)
佢對住隻蟹把聲有少少「撒嬌」FEEL~
尤其個「囉」字....

我覺得係佢好耐無同人講過真話心底話
有啲難為情就真

伍佩儀慘了
接左復合章呢隻燙手山芋
呢鋪要比人屌死啦

兩個都傲嬌

以為過咗300先復合
無諗到咁快
唔知啲料有幾堅

可能係假，我仲未搵到有劇本類似既source

wiki仲話…………孝心分手，丁子朗做阿Joe
姑且聽住先

合理就得啦
為屌而屌 睇戲睇到癡晒線就另計

越吹越癲

蟹係禁室攬住家明,家明好疑惑咁望住佢,隻蟹好溫柔咁講個句:「抖下啦」~
真心FF到佢係屋企氹蟹子既畫面....

孝心分手

292明明係送水輝大小姐邊忽安幫呀

嗰句真係勁似氹細路仔嘅語氣

證明果班安邦中學雞真係唔睇其他線，乜都轉貼上ig,搞到我都比人fake左

我都覺得佢老豆係一條伏線....
真係想整走佢,做乜9寫多個阿伯....
可能講佢係老人院走失左,搵唔到家明,唯有搵阿水,
阿水同佢老豆相處落,再了解家明多D.......

你仲係好掛住家明……唔記得阿龔

搭一搭嗲先,
我覺得家明個名襯佢啲

冇計....
個角色太深入民心....

「無論遇到啲乜嘢挫折 我都會繼續堅持」
唔知有咩挫折呢 係咪之後嘅VS大小姐2.0

打出一片天 歐瑞偉做武師搵命搏
藝人歐瑞偉近年憑《愛．回家之開心速遞》KC一角人氣急升，喺劇中佢同李偉健飾演兩甥舅，佢哋嘅「HeHe情」更被網友推舉成為「最佳螢幕情侶」。一方面，歐瑞偉畀人感覺搞笑有趣，另一邊廂佢亦經歷過唔少辛酸。佢喺八十年代做龍虎武師出身，曾經歷過被車撞、跳過五層樓，仲搞到自己周身傷，認真搵命搏！其後加入TVB做男主角，曾經同梁朝偉演過劇集《大運河》

link 有訪問

KC真係好型 又肯玩又敬業
認真到呢個年紀 唔係個個受玩呢啲hehe邊緣嘅劇情 仲要有吻戲
又拍乜似乜 入型入格 好鍾意睇佢做戲

好私心咁諗
博思真無做過啲咩就贏得mandy 嘅歡心
（當然博思自身見義勇氣，勇於助人嘅暖男格就好吸引）
為呢段感情受啲挫折係應該的

佢哋依家感情咁順 基本上平穩到冇乜大劇情好寫
你話真係三百集完就都幾圓滿 但一定添食
所以唔俾啲波折佢哋只會開始越嚟越少出或者寫嚟寫去都好表面
所以真係要加啲特別劇情入去嘅 不過就希望加啲考驗俾博士 畢竟喺呢段感情入面Mandy遇過嘅考驗已經太多
同意你所講 雖然呢排劇情都係表現博士愛Mandy 但可以要寫多啲劇情深化呢樣嘢
博士對Mandy嘅感情係比以前開咗竅好多 但都係啱啱幼稚園畢業 多數都要人提
希望劇情順住落去會係博士識得去主動爭取佢同Mandy嘅幸福 好似上集咁 明白下Mandy嘅心思 識去表達自己都會唔捨得而唔係永遠淨係幫人諗 或者覺得咁樣係對對方好而唔去表達自己嘅感受同唸法
如果會加人 加個男角色真心追Mandy 話哂Mandy咁高質 又威龍之花又無壓良品 有乜可能身邊一個追佢嘅人都冇
等博士都有啲危機意識 呷下醋 明白Mandy對自己有幾重要都好正

期待下下星期有呢集主線

其實仲有一個隱形炸彈 考驗緊博香,
就係阿水既表白錄音....
始終博士會聽左,會有猶疑....

炸彈2
你地記唔記得有一集,講大小姐仲係好反對博香個陣..
不斷出考驗嚟考博士(跌錢/鎖住佢/派anita嚟勾引佢..),博士都不為所動...
mandy好開心之際,大小姐講佢仲有終極武器不過冇出...
mandy即刻估到個武器係「阿水有事!!」

我相信博士一定會應付到呢個考驗

唔會啩
博思講過係對的時間遇上對的人嘛
時間不對就再諗無謂
我反而覺得係發誓嗰件事大鑊啲
一連跣佢最緊張嘅兩個人喎

Kc仲背住terry氹佢訓

如果唔係歐瑞偉龍虎武師出身
真係唔知點孭得起高過佢嘅李偉健

依家保證唔會 寫呢兩part嘅時候啲編劇仲係博香博水搖擺不定
但以依家博香咁穩定嚟講 就算博士知阿水細個鍾意過佢 或者大小姐再搵阿水做武器想拆散博香都一定唔會影響博香感情
之前博士會因為以為阿水令到佢俾Mandy知道佢以前有生過頭蚤而好惡咁鬧阿水 唔多唔少都係想反映博士開始care Mandy多過阿水
博士依家都好明顯只係當阿水係親人 所以都幾肯定就算依家俾博士知都好都唔會有咩影響
編劇都應該唔會搵收視嚟搞 劇情整嚟整去都會睇到觀眾覺得厭煩
不過我都幾想睇俾博士知道阿水以前鍾意過佢或者大小姐想拆散佢哋嗰集二揀一嘅劇情 可能寫Mandy自己好擔心冇自信 但最後博士反而俾足安全感佢
以依家嘅劇情走向 我相信依家嘅博士會識令Mandy安心

呢樣真 雖然之前Mandy想坦白嘅時候博士就話前事不計 但照道理佢都未知哂啲事
如果要寫情願佢早啲寫 唔好寫到一半諗唔到嘢寫又搵出嚟講
雖然我相信就算寫都唔會拆得散佢哋
不過既然啲人成日針住呢part嚟講 而Mandy雖然有做咗好多嘢補救但的確係過份咗 搵集真係俾Mandy自己坦白返去道歉都叫呢件事有個好嘅落幕 同時博士可能會嬲 但都要俾明白返自己以前對感情嘅相處方式都有問題都係導致Mandy會咁做最大嘅原因
一來Mandy可以為呢件事贖罪返 二來都俾博士明白自己有不足
咁樣先可以喺感情路上互相成長
其實上上集主線係個好機會 不過可能時間唔夠就一句前事不計就完咗件事

如果我無記錯
Mandy 係最強小三有話過阿水連跑嘅資格都無
所以應該係覺得阿水唔再係威脅?

係 呀水仲話mandy踩佢

希望係咁啦

佢個樣幾咁開心

因為嗰陣Mandy覺得有個更強嘅情敵出現 佢覺得博思一定會揀佢

如果要寫博士知道水細個鍾意過佢 依劇情推論Mandy都係會緊張 始終現階段Mandy都唔算充滿安全感
同埋啲編劇唔同都未必留意得哂上個編劇寫嘅細微劇情
同似最強小三嗰集就話Mandy double HD 愛在我心口難開就變咗有個degree仲叻到可以去最高學府讀law
Mandy人設越嚟越萬能

之後仲好溫柔咁補左句「想摷d咩啊,講啦~~~」

喺百度睇到 啲人話之前阿龔喺BBC係話佢單戀阿水 但依家就改咗口話編劇係想寫龔水一齊 諗緊會唔會將來會回歸
希望會啦

Mandy唔係一早知咩
Double high dip都可以有degree既
不過part time degree可以讀到law仲要最高學府就唔make sense

與其加小三（男小三另計）去寫博香線
我寧願引爆呢個炸彈
甚至令佢地散一散
跟住幫mandy 洗白下
再令佢地重新走返埋一齊
咁好似無咁悶

我變左家明fans呀而家

咁就快啲返黎啦

家明驚觀眾寄刀片比編劇,然後搵佢找數

大小姐一出手喎
乜都得啦

又睇緊心戰/復仇記

究竟家明有咩咁忙要走啊

如果當年送水輝可以由一集角色變到固定角色
仲要係配萬人迷大小姐嘅話
咁只要檔期許可
阿龔回歸都唔係無可能

我見佢都幾open答fans問題
偏偏無講過點解走

Mandy係sense到阿水之前嗰排對博士有好感 電台好似唔知 同埋得Mandy知都未必會驚 博士知Mandy應該就會擔心

大小姐嗰陣係話佢「(淨係)得」兩個HD點同人鬥 所以嗰集應該都只係set Mandy只有兩個HD學位
下集除咗變有埋degree之外仲可以去最高學府讀law 最高學府仲要係law應該都唔係淨係有錢就讀得 嗰集Mandy突然又變高材生

不過唔計呢啲小bug 今輯真係已經好連戲

而且其實許家傑都算多戲拍

Mandy已經係威龍萬能秘書

同意 再加女角入去介入佢哋真係冇乜睇頭
一來冇可能再寫到以前阿水咁
二來最強小三嗰集就連安全感都寫返哂 再寫都冇乜好寫

真係唔知點解 如果十兄弟真係咁遲先拍 應該唔太影響依家拍愛回家架
又冇乜消息指佢要拍其他嘢

我相信編劇不久既將來一定會寫最強才俊
講佢用權勢追MANDY向博士宣戰

就算Mandy唔做秘書 應該都冇乜工種難到佢
成間威龍咁大36個部門都做過 乜牌都有 連外判嗰啲都做埋

好期待

睇佢ig拍完燁來越愛你個幾月都係主持工作
唔覺有咩拍
wiki唔計十兄弟都係得返套客串網劇
究竟有咩一定要突然唔拍

其實係咪暫時唔入組
想睇下燁來越愛你啲反應咋

其實嗰集都有唔少bug
例如之前都有巴打提過熊家覺得mandy做咗大狀就好有著數
好似唔記得00都係讀law,仲有個做檢控官嘅阿爸
然後係三日唔見期間
mandy 分別係office 同威龍百貨打比博思
好明顯呢兩次係相隔好一段時間
但係喺博思嗰邊就全部係大細力搬貨嗰段時間發生

啱啱係YOU TUBE見到....
鍾意家明既朋友睇下E個MV止止癮先!!

我覺得mandy 本身唔係好叻嘅人
但係巨大壓力之下佢所發揮嘅小宇宙就真係好得人驚
所以為咗大小姐佢真係乜都得
同樣為咗博思又係咩都做得出
咁究竟大小姐嘅推動力大啲定係博思大啲

有個主角勇敢又可愛
就有一個迷人大反派

Mandy可以為博思對抗大小姐
都可以為咗陪返大小姐冇跟博思走
兩個都係Mandy生命中不可或缺嘅人
不過應該都係博思對Mandy影響力大啲
博士之前都有啲呷大小姐醋
好想睇多啲博士VS大小姐

首歌好襯佢哋

家明

才俊未必令博思感到威脅
返而嚟個細心溫柔兒時換伴
清楚哂Mandy 嘅喜好可能仲好

做我女朋友丫

我都有諗過呢個
普通青年才俊Mandy都成日推
如果對方係澳門啲青年才俊 佢嘅公司可能同威龍有合作機會而嚟香港
大小姐負責同佢傾合約 見到面嘅時候發現Mandy係佢兒時玩伴
個青年才俊可能係細個就鍾意Mandy 見到面就好開心又對Mandy好好又講返好多細個嘅嘢
大小姐見到就要Mandy去招待佢 明話提高簽約機會 實際上想順便拆散埋博思Mandy
Mandy又真係純粹當佢兒時玩伴 覺得對方都係咁諗就相處上會肯親近啲(平時啲公子哥兒Mandy應該就會自動保持距離) 可能會讚下對方咁 然後博士又呷下醋
之後博士sense到對方其實係想追Mandy就霸氣捍護

已經腦補咗成個故事出嚟

唔知可以去邊到J家明
Big Big Channel 登記左兩日都未收到email

聽日就知道博香最強小三嗰個禮拜嘅收視率

好緊張

好多人都話佢個髮型出事,
但我覺得好好睇

（繼續腦補）
兒時玩伴:mandy，你肚臍塊胎記仲係唔係到?
mandy :大個有錢就去美容院整走咗。咁耐嘅事你都仲記得?
兒時玩伴:梗記得啦，心型嗰喎，我覺得特別
博思:點解你會見過佢肚臍?
兒時玩伴:細個成日玩埋一齊，有咩未見過?

我都登記左...
即時收E-MAIL個WO~~~

我係仔都覺得佢好好J....尤其一頭金毛.....

加到450係堅定流

我都覺得好好J

wiki?
呢排有個人成日係愛心速遞攪攪震
又話做到四月尾
又話下個八點檔係十兄弟
如果無標明source 就真係唔好信

佢啲西裝又紫又彩藍又淺粉藍
但佢又carry 到
比住第二個就出哂事

有個仲話孝心係真情侶

原來一禁接收宣傳訊息就收到email

藍色西裝

西裝嚟講，都係阿工、潮生、送水輝最好睇

好想佢回歸時用E個Look見阿蟹!!
包阿蟹暈晒大浪

54個po名可唔可以寫龔燁呀

其實我覺得佢副眼鏡先最難carry

斯文敗類feel

話時話,
阿蟹有幾件褸我真係唔太識欣賞 ,
同家明海邊談情黃色嗰件,
仲有米色底紅色花花都唔好睇,
但又成日見佢著.
聽日博士約佢食飯 心口有蝴蝶結嗰件就靚嘞

支持!!!!
最好有埋家明e個tag!!!!!!!!

米色花花簡直災難

米色底紅花金邊嗰套真係
重溫工水線嗰陣依套野老是常出現

btw 大家覺唔覺片頭阿滕跳起個下好靚

阿龔唔好走 集氣家明回歸踢走賓穎主題曲

好名!!!!!!!!!

支持

究竟遲D阿工會幫阿水改咩花名呢

咪係囉阻住哂,
之前有套透視裝出得一集又冇咗

點解要再改花名呢?
媽呢空都係得佢嗌
可以話係專屬名稱
反而阿水會唔會仲係賤精前賤精後咁叫佢

改個甜啲嘅

邊套透視裝

叫佢家明就好喇

都4 5個月前喇,
我記得嗰陣有巴打話應該要著多啲依套
點知依家得番套花花

好懷念以前堆高質TOPIC，雖然都只係1個月前既事

開心速遞（53）張景淳阿龔唔好走 集氣家明回歸踢走垃圾賓穎主題曲

阿滕咩角度都好靚

KFCCOFFEE可唔可以直接改做直至遇到你囉

講起主題曲，我覺得以前首純音樂好撚嘈

不過而家個首又真係唱得差

直至張景淳阿龔返嚟囉

邊個加啲心心落去,
好好笑

開心速遞（54）先岩

你開po時內文記得鳴謝kfccoffee

講POST任務緊係交比FUCK BOY或者其他人啦
係咪我開唔重要，我相信好多巴打既願望都係希望張景淳既演技同努力可以透過呢度傳頌
亦都方便日後想重溫聽日同後日兩集推POST盛況既人一睇就知道係呢個POST推燁來越愛你呢兩集

希望劇組見到快D叫返阿工返嚟

個人音見
以歌論歌唔係話好難聽
但係
1)同套劇嘅cs風格唔夾
2)賓穎唔係呢套戲演員又唔係唱歌出身
無啦啦騎劫呢套戲啲人氣去捧佢
3)再加埋啲高音位全靠chorus 先唱到上去
咁我仲乜燃要搵你唱
全劇演員一齊唱都得啦

嘈都好過賓穎多多聲

之前搵151 152就搵得好辛苦

我淨係覺得tune到咁好肉酸

騎劫人氣真係講得好好
唔搵賓穎唱 本身劇組都有選擇啦
唔計阿滕N年前唱歌出身 鄭世豪都叫做歌手啦 再唔係大合唱都無問題
賓穎又唔係愛回家人又唔係歌手 仲令人反感啦 TVB搵阿fred唱都無咁嬲

簡直係我心聲

真係好想演員都知道佢地既努力係有人睇到

3e 同賓穎，點揀?
我:3e

之前聽過3E開live唱歌 其實錄完再執下都應該可以既
BTW唔好話3E 就算美麗都好過賓穎

最大問題真係賓穎唱出事
同套劇完全唔撚關事 淨係為咗捧紅佢就搵佢唱
前排好似係東張西望播佢哋跳到此一遊
臨尾訪問佢哋話想跳多啲唔同嘅歌
好似係fyy定邊個話跳開心速遞主題曲
賓穎即刻好興奮咁話識貨識貨
心諗 千祈咪跳

會唔會太勁

以前都係得閒係屋企食飯先會睇下愛回家，無諗過睇完心戰果集之後愛上左龔水依pair，仲要特登追返龔水系列全部集數
點知諗住上連登搵同好果時先發現家明要離開劇組
一諗起未來都唔會見列龔水依pair就覺得好唔開心
希望家明會返嚟之餘又唔會好似第一輯既尹德如咁最後一集最後一幕先出現啦
十世先陪兩老睇下TVB，仲要遇到自己鍾意既感情線真係好難得，我唔想龔水咁樣就完啊

不過話時話
有無人同我一樣覺得依幕既家明個表情好正

太強大

新POST呢張圖一定要置頂

雖然好開心又有多一個供水黨加入,
但我個重點擺咗喺你個名
又冇家明又冇打綠,
我哋嘅日子好難過

大家齋傾都傾到就爆

我又係睇完心戰先開始認真睇開心速遞
連一開始龔燁登場嗰兩集明明未開始感情線我都覺得龔水好有火花
除咗龔水線，都開始翻睇公司條線，諗住睇下有龔水做背景版都開心 (雖然答案係冇嘅 )

我都覺
我以為佢地已經休團好耐，就快回歸
點知先一年多少少
求下家明快啲返嚟比個慰藉我地依啲龔水黨啦

你哋睇吓家明個轉變,
次次都係mary偷入去比佢發現到,
但一開始係反感 到最近變到暗爽,
睇到我都好開心
好期待今晚嗰集

以前真係唔洗返工屋企人又煮飯先會睇愛回家
斷斷續續咁睇只係知道安仔成日亂洗錢同有幾pair情侶
不過近期愛回家真係好睇左好多，我屋企都好耐無試過睇愛回家睇到成家人大笑（近期集數有嬤嬤鳳爪）
我諗過埋星期一、二之後我應該唔會好似依加咁日日都因為好想知今晚有無龔水所以睇愛回家，偶爾得閒睇下就算

傾埋星期二

之後都唔知仲有無機會見到阿龔

好有心呀

佢地真係好襯好sweet

好似係依套

依條線好似都吸到啲冇睇開嘅人追嚟睇,
好可惜

請教第一幅圖係邊集?

雖然我係因為潮善線先開始追開心速遞
但自從龔燁出場之後就沉迷賤精不能自拔
點解有人著藍色西裝咁好睇嘅呢

天使的聖誕禮物,
mary擺低送比家明隻錶

我係之前一路有揀KC/Terry 同大小姐/送水輝啲集數睇
平時屋企人要煲劇or我要OT，其實好少睇到live
但唔知點解錄音帶、同心戰/報仇記兩集又神推鬼擁咁睇到live
再加上睇埋燁來越愛你個預告
成個人簡直好似觸電咁

之後我就一口氣追埋之前善偉同博水香嚟睇了

咁你都淨係無睇大學同熊樹仁熊家線
差唔多追返半套劇咁滯

遲D可能睇返大學線
不過始終覺得有啲太離地

飢餓遊戲都有2，3秒阿龔
係頭15分鐘
講Terry 等緊阿龔簽名時都食唔停

wiki故事線真係好有心

幾鍾意許家傑，佢做爆仗哥好型 同 Benz 做對手戲都唔輸氣勢

一開始對工水線都OK，因為都幾鍾意家明
呢兩日睇大家不斷post返啲圖同討論
就越嚟越鍾意呢條線
尤其是「直到遇到你囉」 sweet到

家明唔好走啦

我覺得以歌論歌都係難聽
用欣宜首愛回家比一比已經唔使講嘢

最嘔心係TVB為咗捧賓穎而搞開心速遞
係咪以為賓穎好入屋
係咪以為開心速遞唔係正劇就可以咁搞
真係好鬼嬲

上輯吳若希首歌吊打賓穎

究竟292係咪 安邦架?

唔係，係大小姐送水輝

佢一開始個句「嘗試下!!」
配合埋佢個髮型,超有黃子華FEEL!!

究竟點解大家咁唔中意安bon

咪係, 曾經拍情侶舞果陣明明係其中一PAIR人氣最高CP

我睇番先知原來佢扮緊個導師

唔知咁講啱唔啱
簡單啲黎講其實係典型嘅婆媳糾紛
奶奶(連登仔)覺得自己個仔(安仔)明明好好條件，身邊又有個對自己個仔好好嘅人 (00),但個仔竟然唔識寶，揀件有咁多缺點嘅人(Bonnie)翻黎做新抱，咁做奶奶嘅咪唔順超囉，新抱又唔識做，唔刷下鞋之餘，仲要喺奶奶面前點個仔做野，結果咪愈黎愈唔鍾意個新抱

希望過咗呢兩集，01嗰啲19 content farm又煲兩煲
可以煲到阿工返嚟
或者至少可以問到點解要走個答案返嚟

繼續集思廣益

開心速遞（54）張景淳阿龔唔好走 集氣家明回歸踢走垃圾賓穎主題曲

#1

CREDIT：KFCCOFFEE

其實觀眾係影響到班編劇, 大家加油, 果陣MANDY同博思都係咁樣煲返黎

張景淳微博先話其實編劇都想寫落去架

隻手仲扮埋個動作添架

我屋企八點食飯 處境劇由細睇到大
愛回家第一輯都有追 但後面轉咗玩瑜伽同八時入席之後都冇咩認真睇 純粹聽住聲送飯
開心速遞係見到姚瑩瑩變咗僵屍笑到傻咗開始追
已經離開咗校園好多年 大學線真係冇咩共鳴
公司一開始追KC Helen 後尾追埋送水輝 大小姐
但後尾兩條線愈嚟愈少 龔水已經係我新嘅精神食糧
連呢條線都斷埋我又唔知追咩
唯有寄望阿龔快啲返嚟
(同埋我覺得Rebecca幾好笑 如果佢同鐵面陳真係開條線我可能會追 )

再加上之前有Bonnie嘅劇情都儲埋一堆新仇舊恨

同意, 其實編劇無將故事寫死, 都有留低唔少伏線 (阿龔老豆, 家道中落)
所以我哋仲有機會, 要推到阿龔返嚟

我覺得八時入席幾好睇架 （最愛都係同事三分親 ）
因為屋企線少（每次睇熊家劉丹偏心我就眼火爆 ），office線多得嚟又貼地
雖然之前啲人係咁笑毛舜筠同黎耀祥加埋成百歲先嚟談情
但其實寫佢哋都寫得甜同埋好笑，後生仔線又一樣ok
我記得有集講Terry同John唔知點解要係道具房喱嚟喱去
然後個鏡頭突然變咗第一身+好似CCTV咁
我睇到呆晒，冇諗過香港處境劇都可以拍到咁

而家我都係最愛工水, KC Helen, 送水輝大小姐同善偉
嚟緊好似會多返送水輝大小姐，希望keep到阿工返嚟
我都好想睇Rebecca鐵面陳

我覺得好似仲想講有前女友

會唔會係新加坡帶楊秀惠翻嚟

楊秀惠唔係大學線果邊同deedee玩咩

冇跟開佢 FF下

可能係威龍同大學都有得出
會唔會就係頂阿工個位

會唔會格格不入

係咪想害死佢

唔係...
係羊羊坐佢個位...
變成黑包...黑心羊羊!!!

開心速遞（54）張景淳阿龔唔好走 直至遇到家明回歸踢走垃圾賓穎主題曲囉

開心速遞（54）張景淳阿龔唔好走 集氣直至遇到家明回歸踢走垃圾賓穎主題曲囉

唔知依到有無人like佢 如果有就講聲sorry先
佢個樣真係好撚怪

之前佢有套拍吳卓羲郭晉安，比人屌爆

之前鄭嘉穎套迷佢拍金剛 金剛都唔係好樣
但同佢拍埋一齊金剛都順眼過佢

佢選港姐我都未覺得佢怪
一睇巨輪心諗做乜變成咁

吳卓羲已經無乜觀眾緣
但佢配吳卓羲嗰陣，大家都戥吳卓羲慘

羊羊
愛回家最柒嘅女除咗農作物就係羊羊

依家黑髮齊蔭好似順眼咗

星期六日都推到半個post,
幾意想不到

可以開新po睇工水線

比之前的確係好左少少 不過都仲係好怪

我個人覺得佢OK wo~~(劇入面性格上)
不過如果佢變奸返嚟害人...咁家明返嚟機會大...(等緊佢強勢回歸!!)

家明,等你返嚟,希望你返嚟個集叫「龔龔回「水」」

編劇標題黨
離別戲用呢個標題

新萬能Key
我以前都唔相信電視劇係咁好睇，直至遇到開心速遞囉

1001開POST

開心速遞（54）張景淳阿龔唔好走 集氣直至遇到家明回歸踢走垃圾賓穎主題曲囉

#1

非常感謝KFCCOFFEE

推!!!
相信成個(54)都比家明洗晒板!!!